建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等識別功能並以唔同顏色顯示用戶名

呢個post可能係近期我獲得最少like嘅post，不過都要講。
目前連登上嘅block功能可以block到自己唔想睇嘅會員嘅留言，但缺點係好容易變成圍爐同溫層打飛機，如果block咗佢，佢地出post睇唔到佢地嘅內容，無法反駁，其他會員容易俾佢地帶風向。同埋之前有人建議話俾太多人block自動禁言，但容易俾五毛利用呢個漏洞亂block人造成出有用行動post嘅人反被block。

有見及此，我建議連仔加入一set俾大家標籤俾其他會員，並以唔同顏色顯示（標識僅自己可見），包括五毛、分化撚、阻膠、煩膠、風向撚、mon post 狗、標題黨、俾狗偷ac、自訂標籤等，只要click入用戶名就可以對其他人標籤，同埋以唔同顏色分辨各類標籤嘅人（只係俾自己睇來識別唔同類型嘅人，其他任何人睇唔到），同埋俾大家選擇是否不再顯示該人嘅文章。咁以後就算對方用戶改名，大家都能夠認到佢原來就係五毛狗。同埋亦唔會因為block咗就睇唔到五毛搞事行為。
同埋希望連仔可以根據標籤，抽查涉事嘅帳號，例如如果好多人標籤鳩sir為mon post 狗嘅話，就提醒連仔去抽查發文內容並封殺該等帳號，避免佢散播不實風向。

當然亦建議同時加入正面標籤，如偵探、文宣、軍師等，方便自己識別有用出post嘅會員。

如果大家覺得有用，請推俾連仔睇。

[正視聽] 連登偽冒手足家人套料 [聲明]

咁快就有五毛俾負皮

雙刃刀

Mon po dogs 都可以

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

其實最近見好幾個熱門貼，都有完全定義何謂分化
何謂放負
同埋有晒放負同分化言論例子
其實不如好似其他討論區咁
將特定行為定為違反版規
好明顯時事台應該將放負，分化等等定為犯規
置頂何謂放負及分化行為
放負最簡單例子係遊行無用勇武無用抗爭無用，就來輸
分化例子係直接屌鳩或提議暴力對待同路人，例如殺死左膠，割席勇武等等

建議顏色標籤只係俾自己睇，其他人睇唔到，亦睇唔到你對其他人嘅標籤。但連仔會睇到大家record去決定係咪封鎖部分五毛會員

建議連仔都要check埋亂俾負皮紀錄嘅人，然後按紀錄封鎖風向撚、五毛，少咗呢班甩P五毛對論壇好有用

好慘啊鳩蛇被點名

有用 推
肯定啲風向撚唔會比依個post上熱門

多謝，呢個post有好多負皮希望連仔查到係邊個俾

攘外必先安內！今日我停出策略post，用呢個quota為連登建議，希望連仔可以睇到，盡快清理五毛、mon post 狗

今日時事台有好多五毛狗帶風向，希望你可以再幫推一下等多人睇到

推

之前專追蹤五毛
Follow到100個就到左limit
跟住想繼續follow
發現呢度係極多

我呢個post已經有十一隻甩P五毛俾咗負皮，希望連仔可以鏟走佢地

idea係好，可以討論更多。

諗到可能會有個問題，就係連仔會全職做偵探都搞唔掂，甚至要請好多人做偵探，先追查得哂俾人tag得好勁嘅ac 嘅 postsss。加上人手操作點都會死錯人，即係要比個上訴機制人，跟住連仔就要兼職做埋法官

樓主哩個提議幾好，Block咗啲人都唔記得佢係5p仔定五毛

有人整咗個制裁名單真心正

突發 五毛清單正式上線！

皮已正
所有方法都要試

push

你何嘗唔係分化緊？
手足畀人點錯咗做五毛
講野畀人屌會幾灰心
啲五毛畀人點中咗要開新acc有幾難

我建議嘅識別係俾自己睇only，其他人係唔知道。
只不過連仔會有紀錄知道邊個俾人點做五毛，然後由連仔決定去ban

請問可否得閒幫我推一下，thx

又或者加個label 功能淨係俾自己用，加左放係用戶名隔離，其他人睇唔到，等自己記得block 左個個係咩事，or 無block 都可以label 番有咩事發生左值得觀察

個label 又可以有個list 俾番自己睇d 五毛，得閒做下review 睇下洗唔洗刪番

如果係其他post 見到同一個人做關於label 既野，可以upvote 番個label, 等自己confirm, 自己都可以睇番mark label 個陣係因為邊個post / comment mark

good idea

我發現十幾隻五毛反應好快，一出post就俾負皮。所以連仔要追蹤到正負皮嘅紀錄，追蹤及封鎖五毛。
隔咗一日依家睇呢個post嘅全部都係俾正皮

始終冇咩人留意

呢個post擺在站務台，算係咁
不過負皮仍然係12個，正皮穩定增加

labeling(即使只係自己睇)都會令心理上出現"你地"同"我地"之分，刻意強調你我之分，係抗爭碎片化嘅先兆。

請時刻緊記2014-2018年，我地係點樣敗於分化同埋私怨。

兄弟爬山，各自努力。勇和不分，我地只有"手足"一個身份。

拉

係俾自己睇，方便辨認
請參考呢個回覆

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

但係一樣會令用家自己對其他人產生抗拒，貼label俾自己睇一樣會影響自己

好易令自己產生"某某派別嘅人我就係睇佢唔順眼，佢講咩我都聽唔入耳"嘅諗法

我修正我嘅說法。我同意label五毛/藍絲/mon post狗可以方便自己睇post。

但係千萬唔可以label同路人，例如冷氣軍師/風向撚。原因係我地唔可以強求大家諗法同步一致，對住思想未同步但方向一致嘅同路人，我地應該要尊重大家，各自努力。

我擔心嘅係labeling會引發山頭文化，令抗爭群眾碎片化。所以寧願維持block人嘅制度，唔開labeling嘅先例。

我諗呢個會係取決於用家會點用，就依家得block 人制度而言，用家都可以block 左冷氣軍師同風向撚，咁樣同label 左佢地無咩分別。

但係有時見到冷氣軍師未必想真係block 但又想mark 番佢係咩有待觀察，labelling 可能針對唔想block 但又想繼續留意既用戶。有時見到block 左既人講番d 有用既說話，又會唔記得點解當初要block 佢

P 牌制度出左其實都已經係labelling, 依家只係提升番個user experience。而suggest 既係只有自己睇到唔一定會有山頭文化出現既，我覺得可以試行一下再作調整

提議有用